新手想買手提電腦！係咪去深水埗買最好？

深水埗係咪多數平過百老匯豐澤？
想買部10 - 13吋 冇咁重手提電腦

去apple store 買

正解

實平過
不過有部份黑店

Amazon 最抵

等到既等amd laptop 出
到時應該全線laptop 平一個價位

買macbook囉，咩年代呀仲黃金
黃金除咗砌機已經一無是處

9成都係水魚店
新手小心
做好功課，格好價，先好去

去centralfield買行機應該冇咩問題，自己買過一次，一般都會比大鋪平幾百至1xxx蚊，但要先畀錢後開箱拆封條試機，唔sure開完箱即場發現有問題有冇得換過一盒，畀錢前建議問清楚

有無話幾時會出？

唔好第1間人地sell你就買, 睇岩一種型號就行多幾間問價錢, 影埋個model no. 格下價
咁樣就係新手最保險既買法

btw, 我早排買佐部文書用既機14吋我覺得都幾抵用, 不過over佐你10-13吋既要求, 你諗諗啦
acer swift 5, 1kg, 14吋, 正常文書spect, 夠輕
6千左右

official 出咗，街貨幾時有唔知

Thanks